是日晚餐

中間個d係燒過表面既

中間個d係燒過表面既象拔蚌， 最好味係呢個

厚切油金魚都好正

帶子咁大粒咁厚當然好食啦

其他就正常味道

真係好正， 日日食都得

炸豆腐都係我最愛

on99生勾勾

係唔係好想食呢

右邊裝住嗰啲係咩

係邊嫁

海膽墨魚， ok架

穴

呢個有8種魚生， $298

298我食放題好過